任何可以宣傳既微細既地方都唔可以放過！

1月1元旦遊行啊 個風吹得仲細過1208個次
聖誕係咪玩得好開心 唔洗抗爭啦
仲有成班手足係海外係荔枝角係被預約拘捕架
所有地方所有social media可以做文宣既地方都要做
你見到隻老鼠曱甴係地下爬 見到烏蠅昆蟲飛都唔該幫我貼張文宣落去
去廁格抆紙巾唔該攝兩張文宣落去

你地啲ig icon都換埋文宣
務求令你啲朋友唔洗撳入story都見到1月1元旦遊行
集思廣益下 連儂場個啲當然要做 希望大家可以有更多唔同既idea 任何地方都唔好睇少 多一個人見到就多一修力量
下面呢張圖真係啱晒做icon

仲有記住airdrop

黃色經濟圈的障礙

推

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post